[正視聽] 接下來參與不合作運動者是鬼是弱智同我即場屌佢老母！你地會阻住人入機場！

原因一、85大罷工塞鐵行動前所未有地成功。

但是有好多疑點:
1.有公司預告有大型癱瘓港鐵行動。
但是之前沒一次成功！

2.有狗落月台扮想執法，但是無功而還。
但是之前不合作運動中塞鐵直接拉番警局並長時間扣留；
811恐襲中克警無所不用其極落撚埋地鐵拉人，點會是8.5不合作運動中無拘捕其他人！疑點是8.5黑警為何不在地鐵裏濫捕？

8.5不合作運動中有出到力嘅手足我在此多謝你地嘅付出，但是運動嘅成功是有港共是背後推波助瀾！

原因二、狗鐵好大機會再一次配合港共去停擺成個上午至中午嘅列車服務去掩蓋癱瘓機場嘅行動！更重要嘅是會影響到機鐵沿線，手足無法如期接時前往機場集合！呢一點萬分重要！ 唔好講巴士住, 因為根本超負荷塞撚晒是出面

利申入過個鬼gp比人踢撚左 admins好大機會是鬼或者弱智同路人

[賽後檢討] 抗爭者進化史

唔同意 不合作運動可以有好多種 但唔好塞鐵

全民抗爭 背水一戰

對港鐵進行不合作運動
唔係塞鐵 係全民跳閘

1.勇武轉入地下打狗

2.和理非要癱瘓機場

宣佈成立國民自衛隊對抗警察

為受傷被捕兄弟討回公道